【928-929 瑞士香港人集氣反極權】我地一班留瑞士香港人整咗條片為大家打氣 聽日加油 相約煲底下見

［借朋友acc share］係瑞士嘅香港人唔多，但心繫香港，過去週末唔同城市都有蚊型集會。我地集合曬各個地方剪影，整咗條片送俾大家。

去片：

仲有幾張靚相

最後最後，各位手足聽日萬事小心，我地約定係煲底相認

推

push

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。